★J慧中時間又到了（39)

四獸召集

Lm

超越左ACO POST

Model is good

最右cosplay小丸子？

老貓做乜負皮聖物圖，張圖U整嘅

牙中腳趾

個MODEL好正

萬聖節化乜妝嚇人，落妝已經可以，使鬼化

啜？

老貓 U CAN SLEEP AND DIE NOW

化妝師乜都唔使做都嚇親人

CP來的

以前做CP角飾

20歲地盤工長康邨墮樓亡 家屬：唔明點解要死

都幾多女戴pam
出街都成日見

今日牙中show leg

點睇focus on 鼻孔？

老貓J緊鼻孔？

井字型公屋跳樓特別多，友愛邨每年1個起碼

游b effect

香港之日常

why not毛筆塞入去

掃兩掃先

彩玉唔化粧，肯定

Cp應該恐怖啲
佢塊臉化到勁白

格勒底

[url](4chan) 香港人意欲移民加拿大, 被罵滾蛋 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇連登仔又識破一單五毛企圖抹黑香港廢老從而踏香港人嘅陰謀？

牙中扮猩猩

捉住打多咗個空格呢個漏洞
發現疑似老屈港人

Coffee好波

驗貨

四獸點睇老貓(奶波魔)又洗板

[集思廣益]一家三口180尺新居應該點裝修？

佢哋專唱衰香港

老猫點解成日講英文
你英文咁好，邊度學

ASKED BEFORE...跟通勝

奶波魔 = 老貓

同一公司製作嘅bot

奶波魔只識回帶

4獸=deep web d on9故事

冇update個firmware

笑死

[quote]頭先search到個Lihkg舊post，發覺勁似4獸集團d人

警告：膽小勿看

deep web 都市傳說 holy3

你

老貓科技1478首先drop to 0

叫你搬mon有咩問題，明明呢啲係你職責

X2

當你進入牙中post後，他們三個開始時都不會說話，只有當你開始發問時，對話才正式開始。但緊記一點，他們三人只會回答問題，而不會回覆任何敘述性句子，但有網民說只要你在任何句子尾端加一個「?」，他們也會回答你。

通常首先開腔的是那個叫 飛鳥 的網民。飛鳥 是個低能兒，只會回答「是、否、開心、傷心(Yes ,No ,Happy ,Sad)」。曾經有個網民問他們「你們是誰？」，而飛鳥 的回應是「4獸」。當你忍受 飛鳥 那些無厘頭的回覆一段時間後，更難頂的 巨乳 便會加入對話。巨乳是一名巴膠，他基本上不會回答你任何問題，只會屌死氣喉。例如你問「你好嗎？(How are you?)」，他會答「油門壞了」，或者你問「你們住在哪裡？(Where do you live?」，他會答你「巴士廠」。

當你開始感到灰心之際，認為這個傳說中的恐怖網站不外如是之際，Vicf便會加入對話…

而這就是你夢魘的開始。
「你還記得KTTI 歐陽sir是誰嗎？」

175 first then 700

drop to 0嗰日老貓嘔番晒啲食咗嘅糯米卷出嚟，大叫奶波魔唔好理我，之後有白咭拎 fatfat

佢想出糧又唔勞動 lazy

老貓點睇

跳得唔好，罰R 腳板底

歐陽SIR係我同蓋清問架

OK，好過游B

財經台lihkg仔集體ifc

老貓係bot，有bug，個patch 未寫好，所以亂晒籠

是但啦！分身only

no

游b is the best

See #562

★J慧中時間又到了（35)

真係好似deep web 恐怖傳說d對話

鬼佬冇撚用，咁到可以嚇到標屎

如果佢地上Lihkg即刻入殮房

仲記唔記得以前KTTI有印刷文憑讀

Why no me

篇嘢得3個位

只知冇女

Miss都冇個（紡織系有少少女）

u new 返工

老貓>鬼佬

游B本鹹書幾時出? 老貓有冇ask石丸when?

有冇聽過電梯鬼故

秘密行動

貨Lift夾巨乳

認真，你冇聽過咩

以前荔園有個恐怖屋，其實一啲都唔驚，係最尾出去度門停咗2分鐘開嗰吓驚，驚行返轉頭嘥時間

Lihkg仔末日

Q Q ，睡聲，信乳，吉你，銀愚 以上都係連燈愛股

要俾$ 老豆唔肯坐

老貓以前我住村屋，日日都經過三個墳墓，打開門望出去就有一個，一個人住足一年，U夠唔夠膽?

走去後面漏光，睇到機房

不了

除非有正女鬼

d 鬼會干擾wifi訊號，影響睇pornhub速度

U去荔園有冇掟銀仔贏香口膠?

老猫覺得四獸邊個最可怕

嗰時我窮鬼嚟，希望佢哋現身比6個no，都冇見過

tvb幻海奇情 有

見工去左民國

出糧d cash變哂陰司紙

好似 夏雨做

all

we are ur best fd

男鬼最怕 賭鬼/窮鬼

女鬼最怕毒撚

u are bot only(有bug）

香港鬼故最出名呢單

老猫，我係你同學

see many time

又唔見多左對游b腳

老貓好多嘢散佈謠言搵著數，而家就用網絡

用Lihkg

鬼應該有影像，但唔會講到咁柛通廣大，

關鍵時刻？

講香港靈異有d嘢錯

lihkg已經去到「鬼都唔信」「呃鬼食豆腐」嘅level，大家只會9up，當真嘅係傻鳩，㩒正負皮之嘛，一講俾錢不了

記者會信

四獸確實係清泉，唔吹水唔老作唔扮嘢，老貓同唔同意?

no

always 唱好支那

U早2頁唱衰港英教育署唔得，暗捧港共

牙中post去到50，四獸同U興祝一吓，請U食放題，OK

執soon

應該已經支爆了

支人back to 1950生活

港樓跌到100萬500尺都冇人買，因為冇曬$

恆指跌到1000點，完全冇任何反彈，大量失業，銀主盤

死剩老綜、公務員

所有外國公司總部徹出香港

老綜已cut，填海冇錢，U die soon

屌米、700、華為....落晒香港做，HK has IT

藍籌取代仙股，仙股已全滅

隻隻報價一蚊幾毫

準備撈底，2020就發過豬頭

四獸點睇老貓一收市又去財經台搞事? 上頭話要增加人手狙擊佢

老猫都係收到佢上頭指示做嘢

me not slave

no上頭

奶波魔係U公司senior staff,高級過U

老猫鋒味包好食喎，有冇興趣

no

支那包

有港式燒味粉

賣11蚊=狗衝

啱啱食完，good

老貓點睇我哋四獸今日個個食好嘢峰味飽，U食糯米卷?

唔好諗住會有峰味糯米卷，有都假嘢

似

即中，post內大談徹資

香港DHL畀順豐收購咗！

China is great

老貓去到40個post時會唔會搞個大抽獎？贏左可以插你2刀做好兄弟

插4獸 c eye

U gay?

post U開，why插我哋C eye?

搵石丸爆U菊正確

Deep web 恐怖都市傳說

通常首先開腔的是那個叫 飛鳥 的網民。飛鳥 是個低能兒，只會回答「是、否、開心、傷心(Yes ,No ,Happy ,Sad)」。曾經有個網民問他們「你們是誰？」，而飛鳥 的回應是「4獸」。當你忍受 飛鳥 那些無厘頭的回覆一段時間後，更難頂的 巨乳 便會加入對話。巨乳是一名巴膠，他基本上不會回答你任何問題，只會屌死氣喉。例如你問「你好嗎？(How are you?)」，他會答「油門壞了」，或者你問「你們住在哪裡？(Where do you live?」，他會答你「巴士廠」。

want close

i only J游b

弊傢伙，老貓可能痴咗線

游B = 東星耀揚

老貓有正常過？

老貓再睇埋晒乜嘢deep web，遲早比FBI拉，deep web最多係cp

老貓又貼cp，bam兼

其實慧中係邊個嚟？
點解會有咁多人討論佢呢？

我冇裝tor ，根本去唔到

i only love milf

裝左都去唔到，5，6年前已經咩都無得睇，以前newsgroup仲多野睇

Lihkg仲勁過deep web

你都想知？？？

mk來的

老貓個黑氣其實有幾勁？

吹奏完游B就DQ左

吹奏完廢情閒情個節目又Bam埋..

下個咁通到綜援呢個終極大佬？

Soon

綜援 never

留名等睇取消

Cap咗圖等binc

越來越多人入post狙擊老貓

不願面對

蓋清點猗依家咁折墮？
兩蚊美金一張飛

？

【美人計3之呃飯食】一晚走11轉 少女交友App撩仔食飯每餐劏$800

老猫點睇

#廢青閒情女神 #港姐 #J #

唔取消都cut一半

條女咁都8嚿水?

世界潮流

老貓膠味糯米卷 VS M記鋒味飽

係人都識揀

又真係幾靚喎
不過 呢個post可以去到39次， 咁佢個吸引力又唔使去到咁大喎

老貓點睇?

東方日報A1：黑客盜信用卡資料訂酒店 (03:30)

【東網專訊】因管理不善而在全球最佳航空公司排名榜節節下跌的國泰航空及其全資子公司港龍航空，全球九百四十萬名乘客資料外洩，累及全民受災，人心惶惶，其中一對本港夫婦用專門的信用卡訂購國泰機票，近期更遭人盜用預訂三萬元酒店房間，質疑事件與外洩資料有關，預計這類個案會陸續浮現。中招乘客遍布各行各業，連資訊科技專家方保僑也成為受害者，姓名及地址外洩。政府罕有地高度關注事件，已要求國泰航空充分配合循規審查。

資料外洩的中招乘客，前日及昨日陸續收到國泰航空的電郵通知，有人已疑被盜用信用卡資料，有人擔心成為騙徒目標。其中受影響乘客鄧先生昨在電台節目表示，他和妻子每年會用一張信用卡訂購國泰機票旅遊東南亞，因可享用國泰機場貴賓室，但因簽帳其他消費手續費較貴，故不會在香港或海外使用，妻子前日收到銀行通知，指她曾用三萬元訂了三間酒店房，其中兩間房本月初已入住，才發現信用卡被人盜用，銀行要求她承擔一半費用。

另一名聽眾黃小姐收到國泰通知其姓名及身份證號碼被不當取覽，但無提及信用卡資料有被取覽。不過，她今年六月外遊一周後回港，便接到銀行通知，指她在外遊期間連續一周凌晨都在網上消費。她聲言，銀行所指的信用卡已很久無使用，外遊時亦沒有攜帶，懷疑國泰通知信未披露真實情況，批評國泰今年三月已發現電腦有異常問題卻未有即時通知乘客。

同樣收到電郵通知的香港資訊科技商會榮譽會長方保僑，指使用國泰提供的私隱資料查詢服務後，發現其電郵地址及密碼等資料已被人在網上公開，已改密碼以策安全，提醒有綁定信用卡號碼的市民，如發現有可疑應通知發卡銀行，更坦言：「就算話有專家睇過我都唔放心，總之一公布外洩我都係當無咗。」他認為國泰應盡早通報，並非調查清楚就能釋除公眾恐慌，因為現時公眾同樣感到恐慌。

電腦保安研究員賴灼東指，國泰公布四百零三張信用卡資料被取覽，恐怕不止此數，無法估計損失。他透露，曾向國泰資訊科技員工了解黑客入侵經過，指國泰外判資訊科技服務營運商為國泰做系統設定時用客戶真資料做測試，但營運商被黑客入侵，黑客只是跳板方式，順着營運商系統接駁到國泰的網絡系統從中竊聽，逐步取得國泰客戶零碎的資料，而國泰外判的偵測網絡保安公司曾攔截，但因外判制度變成通報和處理都慢，和黑客「貓捉老鼠」。

政制及內地事務局發言人稱，政府高度關注事件，個人資料私隱專員公署已展開循規審查，要求國泰即時採取補救措施。政府已要求國泰充分配合循規審查，冀公署盡快完成審查和作出報告。政府會聯同公署檢視《私隱條例》的相關規定和罰則，考慮如何加強規管資料保護和外洩個人資料的通報安排。

國泰股價昨日再度急挫，收市插穿十元大關，報九點九八元跌百分之二點三，創逾九年收市新低。自國泰資料外洩事件曝光後，公司股價兩日累跌達百分之六，市值累積蒸發廿五點一七億元。

搵工下場一樣（送資料上門俾人），仲要乞求人收

慧中是用來突顯 游b 嗰種pure味

游B MK嚟

G 落妝

Lihkg仔話 政府工是永恆的

老綜唔係公務員，冇用途，隨時cut得

Fuck U All ! 4獸

This is pig

pig nose

支那pig

🐽
Same

又冇咁北佬樣

綜援=公務員

自我催眠完未？

當盈富2800都輸到仆直，全民綜援不是夢

Today have cp

所以唔敢post

FBI is watching tvb

仲記得佳視以前有套武俠片，好似叫 儒林外史

有個貎醜如豬毒撚 識易容術，扮成俊男週圍呃女食

每次扑完後，就俾真面目條女睇，通常條女大受打擊發瘋

條毒撚就勁開心

當時覺得超正，抵d女死

算係為毒撚出一口氣

其實呢個表 千年不變

儒林唔係講班讀書人咩

U 毒撚？

我=靚仔

以前d電視台武俠片可以亂來

u are 孖腸潮偉

老貓點睇我今日要返工

slave

Still朝偉

呢條女 應該好淫

方太

點睇老母叫我去媾女

Tvb have 鼻孔now

老貓 你認為你自己同蝗蟲有咩共通點

講兩者有咩唔同比較快啲

no

only this

want u 食軟飯

綜援
Jobless
淘寶
買老翻

Matched

i am not insect

綜援-------食窮政府 why not
Jobless----quality of life
淘寶-------游b都有
買老翻----日本玩自閉 不出口

老貓點樣no fd no job過咁多年

牙中肯fuck我絕對冇問題

point 0 forever

慣

有pornhub bt 就足夠

好過私企

Cut老綜大勢所趨

以前返工又係成日匿埋上forum

俾人warn過

會得罪蝗，政府唔敢

咁U同蝗同類

以前返過好多工都俾人warn

佢地高層自己蛇就得

港獨soon

點解U唔做高層，做高層袋底泥?

游b 現在都變曬

they have父幹

所以hk需要 文革2.0

都有階級幹部，U一樣袋底泥，換咗個袋咁解

建國後cut老綜，共識

室內：你企在那做乜？出返來！
傾夠未？

出街：去咁耐才返office 做乜？

試過掟入房問我：你是否想唔撈....跟住清算

最緊要清算現在批人先

因為U lazy，公司唔係派老綜，呢個好上司

所以我從來冇 farewell呢個概念

Lazy?

佢地算甚麼

到時強迫U勞動

好人好者返工會比人鬧咩

佢哋係U上司甚至係出糧俾U嘅，U領取嘅糧包咗皮肉錢的

一睇知老貓支那DNA，只想搵著數唔付出

好人好者點會去支那

這是slave

返工係咁架啦 老細袋錢入你袋

老貓點睇 呢個商標 好多出名刻薄港商都有

你父母知唔知你上咩網

啱啱樂仔飲完tea，半份公司三文治+薯條+奶茶，29蚊，正呀喂

老貓tea咗未?定又係糯米卷?

老貓下午茶=去一田試食d阿姐煮既野

買咳水買到冇錢

恒管仔係肥仔黎

剛食完樂信

邊頭？

吸少陣毒

有冇街頭扑嘢

u want to smell

快活

wechat 夠$30有$10 discount

Chi na man confirmed

其實每日tea time 快餐店+圖書館才是真正反映本港失業率（唔計廢老）

冇搵工意欲don't count 失業

食窮支那 why not

所以咁低

搵緊等通知又唔計，

人在電影中心 隨時去得

長期請唔到人

如果碰到 仲痕會點

請個大學畢業3年經驗 35k budget都冇乜人見

好似Lihkg仔 target $50000/月，但留守屋企長期揾緊，完全唔計

要5皮

經理級了

睇住好多人因股票資產大眨值（100萬變50萬）

自己1478一手輸曬 都係大贏家

計%呢

u長期埋伏游b

計銀碼呢

電影中心喺油麻地

當賭波 total loss is ok
返工有錢唔使食糯米卷

u go to 游b面前，then show this

以為時代廣場

No paper

寫在底褲上

懷疑老貓最近咁夜off係因為返工
Must 為買xr去返工

冇筆

咩工

use jer

倫敦金

at least they have 500k
u have 0

500k 綜援fail

0 綜援pass

老猫冇錢都當自己贏家，咁香港真係冇窮人

精神勝利法

恆管肥仔 - 簡稱肥恆，老貓食糯米券為主邊有得肥 屎都冇得痾呀

又推支app

why u know冇屎

肥恆 打贏 瘦恆

快餐店、酒樓、會所。。。。長期請人

We are your parents

典型支那人心態
上至國家層面下至個人得失
都係咁諗

人哋唔使食老貓膠味糯米卷

一樣食好西，去旅行，參考游B

嗰d嘥氣鳩氣

同三年零八個月 三角碼頭長期請咕喱一樣，d人餓死都唔去做

多左個氣字

正常陌生人點會咁關心你搵工還錢個啲

老貓有冇問石丸游B本鹹書幾時出街?

deep web三怪人

want know too

開post ask

神秘行動

玩命

你9up仲早過deepweb

U love玩命

hkgolden時代，班deep web都未出世

仲神秘條毛啊，個個知道，係估緊會唔會有幾張圖同肥恆交合照

以前舊登老貓有啲膠力，家陣鹹濕廢老，9upper,連登幾千人blocked 柒咗佢

現在love sleep only

Yes

遲早瞓到肌肉萎縮

可能打算咁做，買書要聽講座first

請啲cafe囡囡約咸濕仔上樓聽港獨講座 / 聚會有無得諗?

你想咁就一世？

咁返工就一世果d人呢？

開心

上進、奮鬥、滿足、光榮、成就

Agger

被屌 呼喝 交待 恐懼 精神威脅

Only U ,not other peoples

老貓，睇吓撈地盤又搵到錢又有身型，啲女湧晒埋嚟，U仲唔去建造業搵門嘢入行?

Have money

咁U都係窮啵

U？

Lao Mao is 689 fans

我哋四獸對老貓特性好清楚，以下實例

問佢tea咗未?

佢就講V7有10蚊優惠

問佢tea咗未?

佢貼張巴士圖，死氣喉

問佢tea咗未?

佢答游B好pure好true

典型lihkg痴線佬

4獸十足deep web三儍

已確認

your bot need bug fixed

我哋鼓勵你上進

u 鼓勵為權貴提供下賤slave

老貓有冇去美食嘉年華 5蚊入場（廢老免費）入去瘋狂試飲試食

too many蝗 不了

No蝗

香港點會冇蝗

咁你點訓街 全港都有

咁你幾時搬出香港
呢頭至少過百萬隻蝗

窒到老貓駁唔到，等睇''四獸就見鑊打鑊''.gif

又自動跳過留言

壞機

go to J ~~四獸

四獸 is on9

咩歌？

Tvb have milf 彩玉

老貓駁唔到就會咁

死機

負評掣又冇死

老貓係咁正評自己

又幾過癮

似，奶波魔公司嘅bot冇QC

同一時間咁多場英超，睇廣體利記算，話晒廣東話，蓋清睇邊場?

free gift

卡迪夫城勁廢 睇拜仁出醜好過

Want to eat?

老貓點睇cafe豬西老母？
Love?

[再次證明TB冇個好人]索爆老闆娘大起底 時薪100元操縱大批少女做飯腳

ps過

已被利記入一粒

Some say 游b les
Love呀醫生
U say 游b not 好人？

游b is pure & true! No PS

Talk about tb

Nothing

游b約老貓食飯 要你請800蚊 老貓會請嗎

首先
之後no money
最後ask 廿蚊ok嗎

老猫又會問阿媽借錢

騰訊獨家播放！鄭少秋內地新劇《將夜》10月31日首播

why u know

drop to zero

游B學撚咗隔離條肥仔咁食嘢掛，肥撚到隻豬閪咁

騰訊(00700-HK)又有新危機：被兩部門約談 股價10年來最大調整

When will u buy

16蚊
之後Hold到3.6

rubbish stock

never buy again

[url]林鄭一掌推開丈撓惠英紅索合照 安德尊成功攝位 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

1478

點睇

又話250 buy

老貓我想請你睇戲
你想睇乜

老猫只睇游B

0架妹多多包含
Do野雄心之 射野比天高
G觸者，頻亦樂
一人有一個咸夢
二人含,一六九
三皇一后知多少
千金難買插得深
大件事!有個好色女護士
大吉大利大波大
大圍三姑三圍大
大猩猩狂插美少女
大濫交0野公園
小小姑娘亂上床
中華精蟲卜爆棒
午夜胸圍
午夜胸鈴2之精子纏身
廿二世紀插人兩鑊
水滸傳之英雄好色。
仙樂歌聲處處淫
失驚毛神奔走痕
奶多人不怪
扑濕瑪莉
吉川春代子大戰 博野真太郎
地鐵強姦999
好色大波大
自摸雙番西
但願淫長久
住家淫娃咬節瓜
你偷窺,我插西
你淫我賤佢夠寸
你插落，所以我快樂
含乳淫龍拳
吹蕭一刻直不甩
吾家幼女有毛有液
快感係鞭度
我很醜，可是我很持久
我愛一枝棒
投奔欲海
男人老狗鳥不起
見蕉拆蕉
那有一天不想扑你
其實我深深插入去
初戀無限拮
性莫停
放左學,嘆返獲
肥水不流別人田
芥蘭強狂插波菜蓮
非禮蜜洞
咸濕Rambo : 第一滴精
咸濕打樁機
咸濕萬能插蘇
按西實扑
架妹大戰機械獸
架妹今晚PetPet有難
秋風起,性慾o黎
紅樓春上春
美少女大戰哥斯拉。
香港雛妓大學 (香港科技大學)
借叔一簫
孫悟空淫闖盤絲洞
家家有本淫賤的經
容易受精的女人
捉人深處強姦（竹林深處人家）
真快樂，地鐵有嘢索
真金不迫紅爐火,真波不怕任你摸!
笑傲肛門
純情乳交七
胸玲 -精子全身
馬可勃羅性戰春秋
乾柴烈火春上春
啜袋雙嬌
強姦大力(銀) 《唐山大地震》
淫人妻女笑騎騎
淫珠格格與扯旗貝勒
淫眼碌碌逐個郁
淫賤0架妹鬼妹姣
淫賤不能移
淫賤醫生俏護士
淫鶯亂舞喜迎春
處女又一村(穿)
博愛歡樂性濫交
插班女學生
插得越深，叫得越甘
煮婦性生活
盜毛者羅拉
開心時刻屌屎忽 (開心時刻PIZZA HUT)
愈浪漫愈快硬
愛撫唔怕做
搓暖無限Touch
搭地鐵，話咁快就洩
楊太老公楊巨祥
睪飛丸走
萬事起頭難
對不起, 我 X 你
幣傢伙,地鐵有色魔
槍森彈乳
滾紅滾綠滾天光
暴露迷城
鄰家女孩好雙乳
簫塞豐乳中(消失風雨中)
豐乳同露
鹹伯夫屌秋香
鹹濕保母賤嬰兒

出寫真集先變肥婆四?

講錢老貓一定係 - 不了

游B真人原來係肥婆

照片 = 照騙

老貓轉J肥絲得啦

呢張圖解釋晒

死咗？

老貓之日常

早上9時半許，青衣華逸酒店，一名男子被發現由高處墮下，重傷倒卧低層平台，救護員接報到場，證實男子當場死亡，警方正展開調查，初步相信死者是酒店住客，疑在高層走廊墮下。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

葵涌大窩口邨富雅樓，今早10時半許，一名男子被發現由大廈高處墮下，重傷倒地，救護員接報到場證實他當場死亡，警方正展開調查，初步相信死者由高層走廊墮下，並撞爛一樓簷篷。

游b is true

sunday sleep more

no stock no 牙中

FUCK U ALL！ ！4獸！

4獸有冇中伏

受害人湧現 號召集體報警

點睇游b照騙出咸書

U

dont cheat us

老貓點睇我係珠海住左晚

游b say she dont watch AV

pure確認

She is g

玩命！

支那勁危險

被㧕屈

四獸使鬼上呢啲app識女/食女

游b轉行賣廣告

似AV d 媚藥功能

限腳令

長褲打底

Why u 24小時watch tvb
TVB fans confirmed

老貓，使唔使比張南海電鐵圖U? 知U鐵膠

no need

just use mytv search

老猫係tvb fans

游b變Ig廣告西

遲吓話唔埋游B去ATV亞洲電視A1台撈

He want bus

None watch

連老貓都係tvb fans

四獸就算旅行，仍然會狙擊老貓

Atv好似仲要收費 老貓會睇嗎

巨乳惹的禍

以前成日話 游b是世界的

want AV

明天又跌幾多

-1000 or -2000

跌幾多又點 你會多兩條糯米卷咩？

佢睇人輸錢就開心
雖然自己冇份賺

攬炒最開心

人地輸左都唔食餐餐糯米卷

食屎

鬼叫佢冇錢咩，唯有餐餐糯米卷

股價=閒錢

關乜事？

I make 游b post more photos
U should thx me

Hmv
Have milf av

一陣糯米卷老細因爲輸太多
即刻加價
老貓未日

我有link,不過啱啱死咗

黑心

當時係睇巨乳post才留意游b，之前J 黃慘盈、Dr 鄺

老猫=阿Q

Lihkg仔最愛攬炒

冇曬Vian 車車J片

已delete

會冇糧出

跟住d員工免費掟出街任食

攬炒

老猫，你父母知唔知你日日上鹹網

落漂白水都唔益你啦

they 唔識英文 日文

你夠唔識日文，一樣識睇片

識d 字母is enough

游b IG變左youtuber

所以你父母應該知

我睇你post先留意到游b

u j first

From this 開始
[url]★覺唔覺 游B 後期d嬲樣，好誘惑！ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

早期你不停開游b post先開始留意游b

點睇李斯特城班主可能係直升機上

似奶嘢了

好少亞洲班主咁用心係球會到

Rip

據天空體育消息指，直升機上共有五人，李城班主維猜身在機上，另外他的兩名女兒同行，加上兩員機師。

日本人妻

架妹都係成熟個堆先正
啲𡃁妹唔掂

老貓like old lady

X2

佢專J李私煙

Why not zoom ?

G style

商業化，魯芬徹底改造游B

老細話U食懵咗就有，掟落屎坑你咪執嚟食囉

似

所以唔zoom

老貓預言又中？
游b上市？

游b 私有化

電視talk about 老貓
Sen巴膠

做g 被包養

U save money 掃貨？

分拆游b

play feet 最貴

老貓儲錢未？

老貓：only worth $20

高過廿蚊=no pay

超值

廿蚊連指甲粉都冇你份

四獸全部10

[url]日本甜美女星推泳裝寫真！真人現身網友集體崩潰 怒吼：根本詐騙 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
點睇？

港女：只要是洋腸，那怕你-10

木村老婆似 F 1

其實ps過 整過容好易睇穿

因為有特定模式

點睇 再創世紀 中國又救香港

游b is pure & true

no watch tvb

齣劇話幾次金融危機同沙士都係中國救香港
厲害👍我的國

呢張p過

睇壞腦 say no to tvb

第日香港歷史書會咁寫

遲d會

老猫，你都係中國人

1 年前 my post

★係咪支爆？淘寶App Android版被下架！

點解我睇返以前自己d post 好似睇預言書咁

點解你成日負評我哋

bin c

點睇老貓再世_成日嗌股災？

你老猫科技一樣蝕到仆街
你又唔會多兩條糯米卷

最緊要攬炒

點解你咁黑心

黑心老妖 confirmed

how about 大行報告？

良心報告

Evil 黑心廢老巴膠

[url]【直擊】港珠澳大橋晚上淪陷 兩地各逾千廢老排隊冇巴士搭 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓屌巴士搞到團友冇得搭？

點睇巴塞大炒皇馬

老貓，我發現HR貼相呢科嘢9成㗎佬搞出嚟嘅，一樣嘅slave

老貓點睇rockstar 新game?

老貓已rip.噚晚終於被石丸擊殺

不了，要睇一小時片先有得玩

又drop

1478試緊3.5 NOW

1478會否DROP TO 0
NOW DAY DAY DROP

[/quote]
點睇？

Thinking buy
But 24hr wow
No time play

只睇奶

not游b

no work can play

另外黑門市場嘅神戶牛唔使食，2500yen屌那聲5舊有3舊韌到呢，被㗎佬呃咗

黑門市場個幾檔和牛都有啲伏
有間二三千¥ 得幾粒
屌佢老味，又唔算靚

食河豚個檔幾過癮
河豚口感好特別

似香口膠

食和牛搭車去神户食好過

見到老猫輸錢最開心

又要食糯米卷填飽個肚

係杯豆漿得。屌那聲嗰啲撚屌鳩吹嘅

X3

Drink 果汁&食生果都ok
200-300¥

有冇食海膽生蠔

Use tabelog 搵好西
3以上都ok
好似係

有檔呀叔1000¥/1500¥ 兩隻 ok的
（相對其他店）

大型家電扔好似好麻煩

冇去過姬路城的話幾值得一去
不過來回時間幾長

no feet

第一張p到

Gay佬城

呢啲呢我唔食嘅

今日11:00喺奈良食嘅炸豬扒飯定食就相當掂，1700yen,11:30門口本地日本人排長龍，所以睇邊啲店係當地人多嘅好少伏

旅遊第一大伏 - 台灣夜市，全部唔使去嘅

黑門市場我再嚟多次睇吓入唔入第二大伏

老猫今日又輸幾錢

我許電器街望吓先，其實我冇plan嘅，除咗今朝被鹿撚係一定去之外

腳長，人高1.70估計

唔食魚？定驚有毒？
佢賣個隻係冇毒個種，我就覺得買少少幾過癮
不過你一枝公，咁大盒又多得濟

奈良個次直接上巴士去撚鹿
玩完一圈就走咗
間嘢係車站附近定係你行路去寺廟經過？

台灣夜市=99%一樣（大腸小腸 雞排 胡椒包之類）
1%係一兩檔原創

上次啲鹿咬我老豆背囊
勁惡

難波？
可能我唔太大興趣
冇行得清成個區
印象有啲細同少嘢

四獸：老貓口中的slave，但成日周圍去玩
老貓：自稱non slave，但成日只可以喺屋企，冇錢周圍去

老貓點睇saint row特價？
Should buy
Have 假鳩做武器

搭鐵碌再行過去，再上埋山上面啲廟，上面嗰堆冇遊客冇鹿。 行斜路再7、80級樓梯，所以免費嘅

大阪橋denden town,即係香港新高登，電腦活化專家

watch watch 先

i dont like move

間飯店唔記得影相，喺近鐵奈良站5號出口行去奈良公園方向，上地面望右面有條街，食店商店咁，行入去門口標晒架錢，1706yen嗰間係

有冇見hhkb?

Next time 研究下

可否任意進入商舖亂殺人？

gta5好多舖頭唔入得，又要stand by定武器才可衝入去，正垃圾

U can’t

有賣嘢個啲都ok 好似係

唔知乜嘢嚟? 呢條街即係ssp咁，專做毒L生意，屌那聲搞砌機嘅

only want play 殺人、車死人

唔玩任務的

Happy hacking keybroad
好似日本先搵到

隻game 可做撒亞人
你跑去撞死人都ok

可惜我唔知價，呢2條街啲嘢話唔定貴過香港

用遊客身份對住日本妹講"ku su gu ri" 會點？

（bubugi的日文）

any AV?

通常差唔多

牙先LAW 芋LA(腳板底）

兌換店食水深過發達鳥，不過兌bitcoin都得，似乎係咁

睇樣
四獸=笑笑口話ok
老貓=誘拐=call police =hen tai

呢度有
m記隔離就有
同埋第二個街口個度
再出去有間24小時

睇人，四獸is OK,開房，U等日本差佬得喇

24小時個間最多
6-7層
層層一type
不過最頂最重口味

歧視

各地女人都唔like鹹濕廢老

去心齋橋睇錶？

80年代香港 冇乜人識 萬聖節、感恩節

全靠睇 華納 小肥豬卡通才識

牙中就可以贏㗎妹

@靚仔好人毒撚jpg

感恩節好似都少人識

老貓作用剩返開post

大王？

老貓點睇著大波咸濕卡通公仔衫啲毒撚？

關sir

rape her

牙中幾時Me too

4獸變態的

soon

似watch 老貓9up

嘩 老貓科技害死人，老貓正仆街

有，DVD嚟，下載免費U say

日本好少blu ray

呀，慧中，慧中，慧中，慧中，慧中，慧中，慧中，慧中，慧中，慧中，慧中…我唔得了。

印象大阪幾間都少blu ray

心齋橋噚晚走咗轉，冇乜啱，啱啱喺denden land睇到撈，啲hit 款貴過香港888,兌番214270要53XXX,
2015年214270嗰時兌港幣30000-32000,香港888,48000

網 友 「 小 皮 球 」 在 高 登 討 論 區 聲 稱 使 用 發 射 器 干 擾 聆 聽 試 ， 事 件 引 起 網 友 討 論 干 擾 方 法 ， 更 有 人 上 載 自 製 干 擾 器 照 片 。
理 工 大 學 電 子 及 資 訊 工 程 學 系 高 級 講 師 周 海 林 指 技 術 上 完 全 可 行 ， 成 本 也 只 需 數 百 元 。 法 律 界 人 士 則 警 告 ， 管 有 相 關 器 材 已 屬 違 法 。
周 海 林 解 釋 ， 市 面 有 一 種 非 法 售 賣 的 「 調 頻 發 射 機 」 ， 干 擾 範 圍 約 十 數 米 ， 主 要 用 來 將 手 提 MP3 機 的 音 樂 傳 至 車 內 的 收 音 機 播 放 。 只 要 稍 經 改 裝 ， 干 擾 範 圍 即 可 擴 至 數 百 米 。
但 法 律 界 人 士 鄧 達 明 指 ， 根 據 《 電 訊 條 例 》 第 32A 條 ， 管 有 或 使 用 未 經 授 權 的 無 線 電 發 射 器 ， 最 高 可 罰 款 50,000 元 及 監 禁 2 年 ； 以 往 曾 有 無 線 電 發 燒 友 被 控 此 罪 ， 法 官 大 多 罰 款 了 事 ， 若 今 次 有 人 惡 意 犯 案 令 考 生 利 益 受 損 ， 則 屬 嚴 重 罪 行 ， 「 一 旦 罪 成 ， 好 可 能 要 坐 監 ! 」

喺激安之殿堂買咗隻東方錶，18400yen MIJ,好似香港冇見到

郵輪碼頭

老貓點睇

返工被人鬧到我訓唔著

老貓例菜: slave

x2

返工=slave=大自然定律

巨乳C9又要做G

1478做G都唔掂

睇咗好多檔錶，得出結論，諗住執撈平貨日本冇著數，由其運動錶，好多炒價嚟

去日本嘅AD還有得諗吓

精工錶好多貴過香港水貨，香港買好過

(AV界變天) 日本政府嚴管AV, 街上購物場面也被打格

7仔啲咸書收埋晒
早兩年係好似漫畫咁放喺當眼處

點睇連仔比30蚊入場使百零蚊就覺得自己做左上等人

美酒佳餚節好撚貴

hkg+ $8

為了搞奧運，

老貓點睇蘇亞雷斯

我只慬AV

老貓點睇日本仔仲slave過香港人?

please reply

你有反社會人格

HK is the slave

說好的Lihkg is rich place?

食飯303.4蚊4個人payme夾錢，比幾多先唔算度縮

點睇連登仔話24歲50k其實好少 接近地底泥

[倒錢落海] 24歲 兩日輸60萬

幻想

現實
[img]
[/img]

[url]【專訪】學生獨立聯盟陳家駒：中美貿易戰 中共倒台日子不遠 香港公投獨立 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
點睇

做咩又貼你啲威水史

中環美酒佳餚節有干擾事件

連登仔雖然月入十幾萬，但比較鍾意均真唔貪朋友小便宜嘅

淨係想知成30歲人係乜嘢學生? 到35歲係咪繼續係學生?

OU

永唔畢業定不停咁讀?

老貓點睇深圳吃喝玩樂都開到post 3 ?

[url][人體鍊成] 深圳食買玩交流區 - 3 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

五毛宣傳手法

點解唔敢回

U喺入面

輸too much

你等收負評

why 去深圳係5毛?

老貓不願面對

呢張圖可以呼喚老貓

pure到

why day day drop

成功呼喚

真人係肥婆四，已confirmed

似watching 老貓
因為 u say she milf
所以游b要扮𡃁妹

結論：石丸kill u soon

老猫今日又輸幾多

老猫點睇恒管升格恒大

游b 更high

？
Why

Why no reply

交俾 coffee cap

me go to pornhub

老淫蟲

老貓點睇AirPod 班友好鐘意較到大大聲
share晒畀全村人聽

Apple 盛產聾人

why coffee not come today?

【巧奪天工】用N個拖板從電錶房延伸偷電 太和邨居民被捕

LIHKG @ Android

疑似老貓用古代Lan線IT技術向電錶房偷電

Coffee is part time

又係4獸group?

佢唔夠膽

巨乳將死氣喉駁入屋當 town gas用

老貓點睇王傑？

die左？

未

老猫請回應

游b fatfat

周綺萍：恆管升格畢業生入職薪金可升10%

游B出寫真集，連登仔爭住買，發過豬頭，升唔升格冇所謂

睇老貓仆街最開心

依家先get到

因為u are

because I don’t believe 游b have 仔
Alway remember 游b單身

[url]現稀有精靈 台南再掀Pokémon GO熱 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
點睇

從未玩過，凈係見過啲友喺公園玩人人幾個尿袋

其實點打入廢老市場？

唔敢報數？

嗰時見有老有嫩喎，埋唔同堆咁，唔知係咪個app好食電，見親都2、3個尿袋

GPS長開加運算圖形食電到仆街，根本用電話玩唔理想嘅，我諗任你電話嚿電幾㩒用都係2粒鐘喥就要出尿袋

廢老以為咁至in

只玩 kill人遊戲，其他冇乜興趣

以前超任時代成日想用F1碌死看台d人，但有隱型牆

老貓=雞蟲

老貓

疑遭非禮女童指父稱助整大胸 母為攞身份證阻報警

你心理變態

例牌負評不回

u have no chance

連石丸都埋唔到游b身

many ppl want do this

所以有GTA

老貓點睇游B本書仲未定幾時出，係咪學生果玩扭屎忽花，搏炒起?

似

學gay cook 飢餓sale

老猫點睇金庸

How about wow？
Can kill player & npc
敵方&中立都殺得

年中又死咗劉以鬯
今年文人當黑？

no watch

厚過字典

游b=文青

未玩過

Have free 頭20lv

我小學就睇緊

gta5開頭都唔想玩，因為要跟流程一輪才可自由

Now ever game 都係咁

Why u have money buy?

Why your pc can play!

Mon Size細就 gt1030都玩到

老貓點睇我買咗部Discman? 日本仲有得賣，香港ssp有一間有得賣，貴到飛起

呢度買3嚿水唔使

$4000

考古

18吋Mon

me n年前i3都玩到

Buy實體定steam?

用緊1030？

以為你用緊糯米雞

steam 特價時段

yes

How much
印象實體最平

好似買咗29x

所以冇興趣玩

以前d game一開波就玩

好似幾十蚊

Socialclub 係乜？
我add你隻揪

gtav幾十蚊？

睇返紀錄，原來$150

sleeping dog才是幾十蚊

強制安裝

老貓點睇

美聯代理放大假啦喂

脫離slave

大解放

多咗人爭老綜，老貓仆街鳥

是人or 狗？

香港steam最平應該係 153

哥斯達黎加全球最平 六十幾

最明顯係快餐店多左人

已更正

睇到

[url]而家港鐵真係好撚多痴線佬... - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓？

所有gta 系列都要裝呢樣

老貓should 將steam ac轉去chi na
平好多（據我朋友講）

可能係 嗰d勇氣訓練班

要不要vpn?

M男M女調教班

俾$ 自虐訓練班

No need
詳情上網check
印象搞一次就ok

want

down game用支那server

肯定慢到嘔

No
Server好似攞近個個
Still hk
再唔係可以自己轉download 個server

你想做學生？

改DNS用強國嘅或者已經得，114.114.114.114, 223.5.5.5、223.6.6.6 呢類

不過唔肯定會唔會坐洗頭艇

老貓幾耐打一次J

30min

秒秒打，基本冇著褲，凍親，所以成日話sick,食樂信

你有玩過GTA5?

PC GTA5?
我想同你單打

危險 不了

Why

老貓watching?
[url][] [推到完場] Apple Special Event October 2018 (2) - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

i love單機

駁唔到又出gif

老貓點睇新MacBook Air打部MacBook

佢唔夠錢買

老猫就係咁無恥

咁你又上討論區

ready

通緝痴漢老貓

Ready

呢張圖可以召喚老貓

呢幾張老貓即射

四獸有冇用鬚後水習慣？
有冇推薦

女
But冷衫+長褲
又有張枱隔住
Watch唔到feet
No mood

Bad luck
有咩工must have OL 見？

Btw條女幾正
把聲又ok

上次賣錶個麻甩佬

但講嘢似bot
No emotion

點睇連仔又富豪上身 (睇REPLY)

新MBA ，Mac Mini全部萬萬聲！基佬Cook 癲左？

身份地位象徵

我冇用鬚後水，有乜好處?

賣得太平，整cheap晒，made in usa 三皮嘢都買

CORE M部MACBOOK, IPAD PRO都屌打dell xps

應該消毒水咁上下
都係防下細菌感染個啲

三皮
Can’t play gta 4k 60fps
又熱又lag

一邊廂踏牌子嘢
另一邊奶apple

萬零買衫班友都就嚟好過Ifansdog

香港再高通脤都唔會當1萬蚊如無物架

畀政府教壞

bank

Lihkg仔又話愛小店

very cold today

not die?

why rise?

all stock need die

有少少頭暈

秋官HAVE NEW DRAMA

Why iDog 咁rich? 未到十皮嘢嘅iDevice全部覺得平?

硬件台既USER比較正常
係手機台講電腦野=

呢套bubugi片搵笨，120分鐘得5分鐘有bubugi

但title 大大個字 bubugi

WHERE DOWNLOAD

they are 攞債鬼轉生，做佢地父母等做乞丐

BT

硬件台都有留言，電話台就不了

好多比生果洗腦

WHY U HAVE PC??
NOT IPAD * 24 HOURS?

咁seed呢?

你今日又蝕幾錢，睇你輸錢最開心

老猫用屋企電腦？

佢又負評我哋，明明係佢自己講drop to 0

危險 最近有海關巡Lihkg

有關網上張貼淫穢及色情物品法例事宜

發放 游b photo 算唔算淫穢？

老猫，你成日想個市死
你有冇諗過死嘅只係你呢啲衝鋒送死的無名小卒

死嘅係中產

你玩Gta online都只會被四獸秒

slave都比你活得更有尊嚴
唔會只係得條糯米卷

算。bam兼

老貓點睇人地輸錢你就周圍開PO恥笑BIN C
人地問你輸錢你淨係識負評人?

no money to輸

搵六道。仙人巴打好過老貓，要粒seed都推三推四

睇U仆街最開心

X2 老貓NEED仆街

有d sick

你地等coffee cap 圖

性病?

又sick? Die soon

點睇

美聯裁員 中原蝕1億

好擔心財經台班aa狗

啪完 感覺良好（支那style)

全民綜援不是夢

just google search SSKK-001 tor

就會有磁力連結

吸毒？

上完電

老貓=醫局街露宿道友

好似U 咁，吸死氣喉 就會痊癒

★點解 手機台d人升跌市都唔關佢地事，秒秒討論買邊款iphone?

no her

sleep

★點解老貓一駁唔到四獸問題淨係識負評+見鑊打鑊

HAVE彩玉

報咗警
承認吸毒&誹謗

等收6c信&警方搵你

u 誹謗 樂信

need jail

exp香港冇乜炒

點睇連仔話獨中8000萬六合彩都唔夠退休 其實好少錢

運動款㗎仔一樣食炒價，AD冇貨，喺日本水貨佬見我戴緊隻綠針賣73XXX港幣，真係仲痴線過香港

但$8 hkg+ 就天價

"窮人既世界先會覺得8000萬好多錢"
LIHKG仔成日教人富豪世界係點

Lihkg鳩吹係版規

唔係邊夠錢年年攞幾十萬買apple嘢？

1000蚊愛國遊行全部現身

同700 $470話大把貨，長hold，日日賺
700 $250話高位時已全沽，all cash

一模一樣

都係我地四獸老實

Lihkg仔 俾人食完幾重價，通常得$300-$500

AIR KING IS GOOD

唔多夠玩車定玩遊艇？

Lihkg仔性格勁似 支鬼性格（又贏）

唔夠學老貓咁唔返工 8000萬仲要打工先夠頂

8000萬的人生

連仔始終LIKE返工
返工又贏

呢隻冇見到反而，一睇啲運動款價錢已經冇興趣，貴過香港，一係冇貨，得啲老嘢款，閃

見到Quark有隻Grand Seiko SBGR051二手，約14500港紙，好新凈吓，應該執過吓，如果12000港幣我扑鎚，始終斯文錶少戴，超值就諗，Grand Seiko抹油費甘過甘油條，貴過撈，二手唔平啲就算

香港買過萬張2080ti個個又屌貴又炒價

呢啲冇得攞出街威

14500蚊有幾貴? 三兩千唔係錢

話IPAD PRO取代PC同NOTEBOOK個生果記者平時係咪用部IPAD TEAMVIEWER返部PC做野

點玩gta5?

仲有 itune同步不是跟PC嗎？

游b so dirty

G

肥恆成身精

大佬我唔係有8000萬都話少錢嘅連登仔，三兩千好好使㗎啦

搽均肥恆全身

呢個喺難波Bic Cam買就真係抵，雖然有隻ath im50用咗好耐未壞，都忍唔住執返盒，4900yen即係340港紙，香港平嘅都4嚿水(水貨)

我記得早2日半夜睇連登有人出post自己話自己係高登老魔真身既你問我答.

咁老貓其實係咩人？

This is fake

body massage

U love?

U have 傳記 now [url]是咁的，我叫腦魔 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

找到了

講故台

J2 搵食飯團好似冇左牙中，fire?

cant play gta5 不了

ifandog:裝win10模擬器

買macbook 用window個班真係究極反智

唔係點顯出身價?

軟硬件同DELL 聯想差唔多 貴就貴在個商標

去星巴克唔用MAC機，坐唔得耐

gay cook死全家

老貓使唔使咁惡毒

佢賺夠未？

日本麻雀同香港麻雀有冇分別?想入去搵隻grand Seiko返嚟

我用iphone se

佢有人趕我走

唔關se事，係U幾日先沖次涼，個身臭嘅

點睇有人扮你

老貓都扮，九成係老貓以前做庇護工場嘅slave時嘅工友

老貓今晚去邊玩

no eye see

打下柏青哥喇
不過換錢有啲煩+浪費時間

我指時間長

加拿大

唔知係咪好似香港竹館打搶胡，順章打唔准拆牌，全沖，幾時起身都得

張紙貼住暴力團乜乜唔識讀，下次叫石丸(龍五)入去試試先，唔死得就OK

應該都係叫人咪搞事啫

女的捉去拍SM AV

好複雜兼煩，唔使諗

老貓除咗AV個腦仲裝啲乜?

Nil

反返工

Bus & train

你對社會有咩貢獻

Open new post

2